曾高喊「2千人民幣比3千美元幸福」陸教授竟曬「水深火熱」美國新家照片

中國復旦大學兼職教授陳平以「反美鬥士」著稱，甚至曾發表「2000人民幣比3000美元過得幸福」、「美國水深火熱」等言論。然而，近日美國德州一場大停電，意外揭露這名「反美鬥士」居然就住在德州當地，引起中國網友一片撻伐，批說「反美是工作，留美是生活」完美體現在陳平身上。

「反美鬥士」卻住在美國，原本爭議就不斷的陳平，人設直接崩壞。中國網友紛紛開罵、嘲諷，指出 :「這個就是說在中國領2,000塊工資比美國3,000塊好過的專家？」、「陳老是去美國體驗生活的嗎？去體驗3,000美金不如我國2,000元過得幸福嗎？」、「一個住在美國的人跟我們拚命說愛國也是很諷刺，買房在美國、住在美國就別叨叨，虛不虛偽？」、「特麼的工作和生活分得真清楚，噁心，這怎麼還能給俺們愛國青年上課？」、「鼓勵年輕人待在中國農村，自己待在大城市上海，把女兒送去美國的城市。」

身體最誠實

德洲獨立

你哋班支那人好肉酸囉

點發現的

學某國話齋
無去過邊有資格反

德洲係中国一部份

我不入地獄誰入地獄

話美國好落後

佢地唔係一向係咁既咩
人在外地,但把口不斷講國家有幾好幾好
但叫佢地返去,即刻講唔好唔好
身在他鄉心在國,身體同即時反應永遠係最誠實

陈平:西方的陷阱就是希望我们和他们一样不干活

陈平教授:总有些糊涂的家长，为何要把孩子送到美国留学

陈平，美国写程序的那些工程师，数学水平太差了，还没有我58年初中数学竞赛题难。

陈平：在中国一月2000块钱的工资，比他们3000美元的工资活得舒服多了，所以他们生活在水深火热里面，明白吗。

站在反美最前線

教授冇錯，香港人都要學習下人喺英國，咁先有資格吹奏中國

口裏說不
身體卻很誠實

個張子呈好明顯係五毛黎

得班真心廢老信

譚X中:打倒美帝！幫你地移民走錢去澳洲！我愛祖國

反美是工作 留美是生活

活生生嘅例子呀！

不將此人送中，不要再叫人愛國

佢呢個年齡又係教授
好大機會係共產黨
有無人報ICE抓佢返大陸

如果唔係美國又住過 中國又住過
點比較得到?
只係中國住一兩年
美國住五六十年咁解
佢無錯喎

現代叫親陳平都係共狗

支那蝗係咁撚樣啦，垃圾梗係臭

唔體驗過點話比你地聽美帝幾衰呀
教授辛苦了

好多三唔識七嘅人衝出黎護主

仲要係右派集中地

北韓人都信自己生活好過南韓人

你係去都去番藍區啦

圖3個橙季宇

五毛最嚮往嘅生活

港豬: 點解走要? 留係香港唔好?

真係自己都呃埋自己

支持陳平教授韭菜唔留中国中国點收割變強

美國真係收好多五毛小粉紅
打機都成班支那留學生用拼音/qq數字人做id

我覺得佢一啲都唔虛偽， 佢只係活出左一個支那嘅現實， 本身支那就係 一個虛偽荒同謬嘅存在

似真心膠多啲

支那人不嬲反邊度就仆去個度，定律黎

可能係曲線友黎. 反而下面個張子呈應該就真心既

我都覺得係曲線

各位小粉紅，你們都誤解了這個教授了，的確「2千人民幣比3千美元幸福」，但這個教授人工豈止3千美元

你哋班小粉紅繼續係中國賺2千人民幣啦

屌 咁都畀入境

呢啲先醒

誠實的身體

韭菜會真覺得中國好，專業人士個個想走佬，富翁就想走都冇得走

我不入地獄 誰入地獄

佢唔咁講既話俾你班支拿人過哂美國仲得了既

呢隻支那狗就做啱
玩支那就一面唱好，昆班廢老藍屍，一面移民

五毛：屌你我有幾億啊嘛

冇講錯啊

你試吓同香港班高官講做得高官退咗休之後唔可以移民外國，只可以去中國住，睇吓仲有無人肯做

唔做臥底點知美國唔好

蕭爺爺

官視貧工作室御用文妓

諗起班垃圾係youtube下面圍爐就想笑

個橙季宇似曲

屌你，仲以為係鳩sir 出po

習近平個女係澳洲
殺過去

唔去美國點反美

陳平係我國偉大既吹哨人
酒呀

Same as LIHKG boy

個個月收幾十萬維穩費住大屋如果後生少少仲日日屌鬼妹幾撚爽
我都想做佢個位啦

證明佢係一個好正常既人

都好過章子怡係美國生仔對住個啱啱出世嘅仔唱中國國歌教佢愛國嘅呢個係我見過最肉酸最無恥嘅虛偽

曲得都唔少野下
係支那呢D都已經算係少數
就算暗串畀人周到支那話你要死你就要死

專登去美國考察有幾落後

同連登仔一樣

b站班傻鳩含得幾落力

舉報未？

愛國係工作

譚惠珠去過英國嗎？你了解英國嗎？你了解二等公民的慘況嗎？

等睇譚惠珠去英國實地了解

陶傑分身嚟

識過個共青團成日share佢啲片俾我
一陣間去鞭屍先

笑死 醒到仆街

漢奸！走狗！

屌英國條友真係痴線

傻假，人哋住united state of china

愛国是口號，
美國是家鄉

係美國買屋住係因為學術研究

一開始睇頭幾句以為係5毛黎

其實呢啲人真係大撚把
我有個遠少少嘅親戚又係典型藍絲，成日話西方點點點
但次次送仔女去遊學去玩都係歐美加
「口頭」話要送下佢哋返大陸交流下，但講咗幾年對仔女都就畢業都唔成事

曲到蚊香餅咁

我移民前都會陷家投民建聯 再同親戚朋友講要投民建聯工聯會

班5毛係咪好妒忌

中呀

推比小粉紅批鬥！！！ 批鬥佢唔愛國！

不嬲都係咁啦
係你地班懵撚真係信中国最醉巧的~

係美國住呢D辛苦野俾我做就得喇
你地係中国嘆世界啦，唔好理我喇